【罕有片段】汪 明 荃 專 訪 李 嘉 欣 大 美 人 無 懼 飾 演 粗 口 角 色

汪明荃翹腳展露誘人美腿先問及李嘉欣工作背景

剛選完港姐，李嘉欣表示收到第一份劇本便很熱愛演戲了

並表示粗口角可以演活另一面的性格

身穿低胸長裙坦露白滑肌膚的汪明荃問及李嘉欣何以半年前控告記者？

李嘉欣邊聽邊點頭微笑

長氣的阿姐又道出一般明星應對記者的做法，會互相配合的
汪明荃再問點解有呢個舉動呢？

李嘉欣繼續耐心聆聽

李嘉欣表示傳媒要尊重藝人立場，必先經過藝人訪問才報導

汪明荃實際面對傳媒做法

戀戀芭比 同 李嘉欣 呢兩位大美人fans會唔會入嚟

食花生

明荃之友報道

樓豬覺得荃B同西女人邊個先係大美人

荃b咁多年黎都咁正

連登仔都識呢兩個人?

我真係恭喜你啊！

阿姐昔日年屆六十幾都係咁靚 咁青春

明知無厘頭但好好笑

時尚教主汪明荃女士媲美專業模特兒紅地氈出show
同一件衫都可以著令其美輪美奐

集結明荃會員

Hi DO 👋🏼

竟然冇我同費時嘈把同maymay==

以前邪術少 顯得真面目 依家

冇蛆bb個隔肋底睇 有冇搞錯

我 真 係

恭 喜 你

你邊位？姜b?

點心微笑個張有無人可以改圖？加個字幕：係咪你話人係西女人？

係牙 你起我底未見到==

牙